大家有無買新出的古惑狼賽車?

好細個就有玩PS古惑狼賽車，已經覺得好正，所以到而家的回憶仲好深
情意結問題，見到有新古惑狼賽車，已經忍唔住走去買
可以玩返PS舊賽道，好開心，難度比以前提高唔少，操控方面要時間適應

我買switch版

等ps4版

Ps4版見到有出

買咗ns版，兩舊幾水買回憶

今日見街?

我都買switch
好多細個的回憶返曬黎

我買switch版，未開始故事模式
有好多賽道玩

我比較三個賽車game
Mario Kart Deluxe 8唔刺激，欠缺新鮮感
Sonic Team Racing著重Team play，加上有日版配音，加分
Crash Team Racing情意結，難度加深左，好玩左

古惑狼=超音鼠>>>>>>Mario Kart Deluxe 8

三毛開埋哂啲垃圾post

新會然開垃圾post

唔討論政治就係三毛 你都幾搞笑

你夠搞笑啦專登開個新ac針我

買左ps4

PS4版好似有埋98年版的古惑狼個復古人設
Switch版都唔差，以前PS時代玩過的賽道亦有remaster過，有誠意

99年版，typo

switch 版load game時間好長1

我都覺慢左
故事模式未開始玩，先玩賽道熱身

未買
打算買ns版

短髪絲打覺得新版點?

有冇online對戰?

有呀，
但難玩過PS版，練熟d先

古惑狼咁多角色，最鍾意Pura，超得意同可愛
佢架車都好好用，扭彎勁

同意

唔似Tiny Tiger 快喺快 但好易衝落街

陸行鳥賽車正好多

想問下點飄移先加倒速

Pura超好用扭彎最勁，速度可接受
不過switch版控制真係要時間適應

人設方面，鍾意舊版多d

細細個覺得Tiny好惡，冇乜好感，而家冇乜

TNT解除 細個到game未出前一直都解不開
而家先識中TNT時甩TNT

弱智先買switch版

買switch版都係想隨時隨地玩

黑魔道招技好勁

switch版幾錢???得實體?

我買260左右

總共有幾多條賽道?

31條賽道

一早pre order 左
尋晚玩左陣，個操控感覺同以前好接近，

咁當然d visual 仲靚左好多, Kart有得customize

真係好鬼正!

邊個version? Switch / Xbox /PS4?

尋晚開咗陣
我覺得新版行車快咗
漂移方面難控制

PS4
Crash™ Team Racing Nitro-Fueled - Nitros Oxide Edition
多d角色用

- Crash™ Team Racing Nitro-Fueled—完整遊戲
- Nitros Oxide、Crunch、Zem以及Zam角色*
- 懸浮卡丁車*
- Nitros Oxide、Crash、Coco和Cortex的獨家星星造型，搭配有獨特的領獎動畫
- Crunch的獨家機器人造型，搭配有獨特的領獎動畫
- 獨家卡丁車塗裝、卡丁車貼紙組、氣墊船卡丁車貼花

隻game係咪有教點甩TNT
細個見到啲NPC甩到 但自己點禁都甩唔到

實體定digital?

一齊L1 R1 狂跳就可以

以前psone都係？
巴打點發現架
仲有無cheat

以前都係
尋日都用同樣方法甩到
呢d唔使cheat 啦

玩得多就發現到

以前ps1有無教學
好無奈 一直都唔識甩。。

下下都硬食TNT真係

實體

係
仲有炸彈同火箭向後射
都係玩得多自己發現

麥斯巴打原來都係嗰時玩PS古惑狼賽車
新版挑戰大左，好玩左

向後射炸彈試過
火箭就而家先知

火箭我都冇試過向後喎
頂多漂移轉彎射後面條友

有無巴打教下路?

PS版賽道玩過曬仲好記得
PS2版賽道當新賽道玩

L1 / R1 跳起然後飄移
右下角有條bar會加
見到去到紅色就撳返R1 /L1 (用R1 跳就撳L1)
可以boost到3次

呢隻係咪得英文版?

童年無玩賽車 但係係古惑狼fans
買唔買好

fans緊係買

今晚收工買開台搵人連線

有無中文版

好似得英文

好玩嗎？有冇伏

好掙扎 ps/ns

THANKS甩TNT終於有計

PS4版幾錢

Switch 版 幾時玩都可以，出街亦得
PS4 就正如麥斯巴打所講，多角色用

今次古惑狼賽車中彈後，用耐左時間先繼續行車，好奸

本身好想首發
但係玩緊人中5所以等下先

故事模式開始玩，好似返去細個嗰陣咁，熟悉的場地、人同故事
有兩個模式揀，Nitro fueled 玩到中途換人換車設定都得；classic mode就back to original，由開始到尾都用同一個角色，乜都唔改得，跟當年99年版

我就揀Nitro fueled, 試下新元素玩重製故事

有冇得單機雙人？

單機好似最多4人

唔玩故事模式仲有咩其他模式玩

連線最多可幾多人？謝謝

好似8人

online mode 好唔掂 太單調 應該要學下媽車啦

唔太值3舊水

仲有local arcade, 有七種選擇比你揀，可自己設定難度，每次玩都有幣賺，可去pit shop用幣買
Single Race, 可以one by one 揀自己想玩的賽道可以訓練自己技術
Cup race, 冠軍盃賽, 四條賽道贏曬，最後拎最高分就得
Battle, 小遊戲，鬥智鬥力
Time trial, 挑戰自己最快時間,
Relic Race, 限時內完成賽道拎Relic, 撞box買時間
CTR Race, 賽道內拎曬C、T、R 三個英文字母就得
Crystal Race 限時內拎所有Crystal, 考自己技術

PS Store Basic版 $308

Nitros Oxide Edition $428

而家有得online揾人玩，正好多
不過尋晚第一日，Online大廳冇人

Thanks,
我覺得PS2版賽道有挑戰性

我未買呀 ps版多啲角色？

陸行鳥賽車先係神作

討論吓都係好事, 不過樓主打手味濃

因為古惑狼賽車重製返，所以先咁激動

你有無玩mario kart 8同sonic racing

有
Sonic racing加分係因為game著重團隊合作，加上有日本cv配音，聽到有風見隼人把聲就買，而且賽道難度還可以接受
Mario Kart Deluxe 8唔刺激，欠缺新鮮感，難度甚低，本人極不推薦

咁返去玩PS

請問有類似孖寶賽車咁鬥射波波對戰模式嗎？

PS4版使唔使 PS PLUS先同到friend玩
古惑狼賽車細個日日去個老死屋企玩
童年快樂回憶之一

童年快樂回憶之一x2
諗返都開心

頭先玩左幾round

覺得對手勁左好多

轉彎又難控制咗

係呀電腦對手勁左唔少
如果太容易玩就無乜意思

有無可能出pc版

唔撚鐘意 吹鳩 玩古惑狼仲玩賽車

Ps4版更新唔到，有無巴打一樣？

玩普通難度岩岩好,,會卡3-5次, 比道具屈機
BTW 呢隻GAME真係玩單機故事多
網上連線咩人都無
有無人加我PSN連下線 PSN: twithtvdiedoggod

故事模式玩Easy算
但非故事就當然揀normal

點解得30fps

我都發覺 online大廳一個人都冇

揀困難速度係咪快左?

有無d捷徑提供下？
d故事mode電腦好快

故事mode最唔鍾意crystal Race次次都爭少少

Tiny好快，但好易跌入陷阱

有無online？

有online 但冇人

咁唔L好玩wow

如果2player 同網上連線就正
買左古惑狼都唔夠賽車好玩

Trash game

地圖太短

PS時代黎講我覺得炸彈人賽袋鼠 都好玩過陸行鳥

我覺得呢條賽道好蝦人玩
看似簡單冇障礙物，要係咁扭彎，但好考玩家技術的一條賽道

小弟未買，想問上面條shortcut重行唔行到

下面呢條就算 太bug

新版用唔用到mid air

未試過
巴打覺得99年版邊條賽道難玩

難玩過細個好多

switch 版online 有冇得同fd 組左隊先再同街外人玩?

要玩到神級條條都難
要Time trial贏Oxide 啲ghost行齊shortcut 練下slide 個boost就夠玩
普通level嚟講Turbo Track 3 U-Turn咪最難
神級嗰啲咪hot air skyway (shortcut多到癲 又有滿速pad)
papu pyramid(shortcut好痴線)
外國啲痴線佬玩n. gin lab 個滿速keep到勁耐

我揀中難度電腦已經好勁

我買左switch版，想問下隨game送個code係咪要美國eshop先入到？

玩hard 啲電腦就咁揸直線都快過你好多
係咪正常

有冇咁誇
不過PS1版電腦起跑個加速好似真係快啲

係呀難玩過1999 ver

你買邊個版?

ps4

Hot Air Skyway有shortcut咩

我覺得Slide Coliseum同Cortex Castle好蝦人玩

痴線架，玩故事mode medium咁難玩既，其實係咪好著重飄移加速？我仲玩緊第4條賽道咋，好難玩但好好玩

Cortex Castle一兩個位難轉
用Crash/ Polar turning冇咁廢上斜用double jump mid air slide
成場不停Miniturbo儲氣 最尾個pad唔好跳就滿速
Slide coliseum 剷落石「膊」double jump就跳過啲車
利申ps1

所以故事模式一定要揀Easy
玩故事模式以外就唔好Easy

係好著重 成場係咁用應該就夠贏晒hard有餘
不過聽落𡟚似係難玩咗幾多

諗起nds隻mario kart係咁chok火

仲未掌握到甩尾，只係識彈高跳起加速，轉返easy mode先

做得好，巴打玩easy mode

如果將難度定10分為滿分，Slide coliseum 有9.5分

真係兩個世界，easy同medium差好遠

唔係好識用個boost加速，按r1 轉彎甩尾條 bar會加，但之後應該點？升滿放手定繼續轉彎？

玩的時候 搵返當年細個玩時的感覺

X2求教

故事模式我會一個Area玩曬所有關，拎曬所有野，然後先去第二個Area繼續

R1起手嘅話 條bar升到近尾段 見到開始噴黑煙 就撳L1

上面有人講咗
如果你R1跳slide 咁條bar到滿就撳一下L1
每次slide最多三下（個boost係越嚟越勁，第一下最弱，第三下最勁）

Platinum relic都幾煩

掛住望條bar又睇唔到賽道

睇死氣喉

thx
真係無留意到

點樣先可以漂偏向直路D
有時專登為左漂 就算噴三下方向偏彎反而仲慢

食夠十粒果實會點？！

要一直㩒住r1唔好放
喺條bar快滿之前按L1 放boost 加速
如果你放成功 條bar又會繼續加
再重複
最多可以boost 三次

架車會快D 武器勁D

玩慣MK，完全玩唔掂

MK易玩d

三個賽車game, 成島巴打like邊個

mario kart
玩得最耐

非罵戰，我都係中意mk多少少

Sonic racing 有冇玩

Mario Kart 都有佢的好，只不過我認為sonic 同 古惑狼更好

有,未爆機

有買 當響PS4到玩孖寶賽車

我買日版，因為有風見隼人把聲聽，你呢

我係sonic fans

Sonic racing你係咪買日版

我買中文版,有日文配音

玩緊sonic racing, 用緊sonic, 有種感覺似風見隼人揸車

咁多人買ps4版ge

巴打你鍾意睇cyber formula?

係呀。我覺得呢套作品係佳作
男主角搵啱人配，日版隼人把聲好好聽

記得佢個招過彎好屈機

只可以講依類賽車GAME暫時未有一隻超越到MK8

主角光環
不過主角真係誤打誤撞咁坐asurada

到而家都難掌握

岩唔岩同fd單機4人一齊打??

睇黎要煲下練下先，其他ctr既關都唔易玩

垃圾 好彩冇買

頭先玩左online 版
D人勁到痴左線
我被後面D人係咁連續炸
炸到跌咗落街
由第一跌到第七

同外國人玩?

有冇人Online Matchmaking搵極都搵唔到人連係零個, 未試過搵到人玩

利申switch, 會籍未過期

我都唔知

我用PS4都係咁
有時要等勁耐

有無以前果個對戰模式?

PS4版有PS 99年版人設
如何?

加左巴打

story mode係咪痴撚線,頭2關d車快到乜咁

巴打係咪玩緊medium level?

好似default 係medium
好易中伏

係medium,d電腦好似踩行turbo咁,完全唔洗收油

medium已經好難玩，仲有電腦既車係咪勁d? 全部都識飄移

古賽世界第一

Medium 真心覺難玩
建議故事模式玩Easy Mode

有無人係空中寶道 Hot Air Skyway
甩尾抄車 原來甩得太勁會打白鴿轉

ctr關都搵唔齊d字，同埋d彎明明唔難過，係咪都要刻意chok甩尾先夠快，因為就咁行好似拎唔到鎖匙

想問下大家係咪都係玩唔到online？

CTR關相對較容易，Crystal Race真心

兩個版本都得30fps??

古惑狼賽車著重耐玩度、設計同技術

限時賽道其實都比到緊張感玩家，見到就夠鐘，都會心急

Hot Air Skyway最難掌握，係點喺推進器跳躍至更難踏上的右邊
去到呢度成日飛出街

Typo, 推進板

d賽道一圈好快就跑完

對實加速器右上角飛出去 有跳實過到去

用大隻角色嘅話 反而係落地之後 唔夠位飄移 要靠加速 原地自製大跳嚟空中轉彎 嗰下最驚險

ps4同switch畫面大唔大分別？

大

Switch版志在方便拎出街玩，唔會太計較

呢part最蝦人玩
次次差少少先跳到右邊，真係

呢條片睇完，真心佩服
飄移同加速都易過食生菜

一時時
我PS4 要等一陣先match 到人 有時就完全match唔到
見網上討論話個online play 有bugs
遲D會有updates

有條賽道成日俾花食

d車其實係咪冇分別？能力只係跟個角色？

完全搵唔到人

今日去買ps4版

巴打係咪話Papu’s pyramid
賽道唔算難玩

前面直角轉彎都唔難

我都認同唔算難
岩岩win左Papu

當你諗到Slide coliseum時，呢個算好d ga la

冇錯

故事mode 轉easy 係咪要重新玩過

係

呢條片真係要好好參考
我炒到仆街
普通難度打到第三大區唔夠打,而家要斬掉重練
另外online模式搵唔到人玩真係好無奈

Yes想玩得開心就揀Easy mode

巴打買左未

Medium已經難，玩賽道好少機會第一，電腦對手太勁

有冇人好似我咁，成日想chok甩尾，點知攞得太盡，一係就撞牆，一係就飛落街

CTR mode通常都要玩至少兩次，第一次要用黎搵字，另外個鎖匙mode超難玩，唔識甩尾加速係咪唔駛贏鎖匙關

反而Crystal Race我係最憎諗起都

Hot Air Skyway明顯d

試緊 操作真係難咗 可能要啲時間適應
玩Hard打完Papu 未打Relic 同CTR token住

玩hard真心佩服

賽道仲有好多short cut, 呢隻game 真係博大精深

呢隻game其實都好用腦剎掣同加速都好講時機

我淨係諗住chok多d火就得

Tiny Arena係其中一條我鍾意的賽道，因為可以令玩家有所發揮

上唔到網玩係咩事

我淨係知樓主留左個ID
加左佢又唔accept
當人透明

玩到咁有幾關都係贏個馬鼻

想問下以前啲捷徑位而家仲有冇

電腦勁左咁多嘅，明明細個果陣9行都快過電腦成個圈

Medium level贏賽道第一
都係好不容易

而家電腦個個都識漂移加速

個online mode 可以出得好啲

有bug
其實等耐D online 會有人
要D耐性

我長期係甘既情況
巴打係咪網上行？

點解啲電腦有條軌跡
我冇嘅

我都係咁，用網上行
唔好話有無人，係入都入唔到

巴打 你係自己買game?

係，PS4碟版
我朋友都係用網上行連到無問題
見有鬼佬有相同情況

我同朋友share PS plus黎玩 以為呢個情況玩唔到

呢度啲人玩switch定ps4多?
仲1516緊買邊隻好

唔關事，睇黎都係要等佢fix

我買switch

Easy太易 medium又太難

求教

Medium可以接受，但Medium不包括故事模式

車軚 skin來的，用 game錢unlock

飄移加速其實唔簡單，又係好睇時機

成島巴打故事模式玩到邊?

188 SWITCH版有冇貨

漂移加速點樣可以做3下,我淨係做到1下

玩到要拎CTR個關

想問下switch版係唔係好似Mario kart咁可以單機兩人分一半晝面咁雙打？同埋操作係咪好似Mario kart咁左右搖joy con控制

屌 好撚難做飄移

有好多關都有CTR， 係咪去到雪地Area

我玩個關係coco park

Coco park好易玩

係呀好簡單

電腦架車medium都勁快
一定難過ps1

PS版都冇咁難，反而重製版更具挑戰性

到今日都仲未連到online

原來係咁 但game錢係開俾電腦用

我頭先等左一分鐘就有人

我係直頭咁
入唔到

medium 已經好難玩，但easy 又好易

medium起碼過到

「新」賽道黎講，Clockwork Wumpa好L蝦人玩
賽道窄，設計同陷阱好L陰濕；有時電腦對手將綠藥水放推進板，一唔小心就

D AI咁人性化

孖車玩家觀望緊入手8月 日版

應該冇新路喎
都係喺PS2個CNK度有

所以咪話「新」，加上只係玩左PS版古惑狼賽車，當新賽道玩

我覺得呢條新賽道好有挑戰性，好著重技巧同執生

不過CNK啲路都係叫CTR Challenge

你地有冇試過遇過呢種情況? 雙冠軍

玩過99年古惑狼賽車的我都係第一次見到

似係網絡問題喎
你用WiFi 連?

以前冇平排，同埋得Time Attack會出時間，而家可能用個時間嚟排名

係
前日完全冇問題

右下角打直果條bar係乜野？

咁佢冇出新丫嘛

Sonic最撚垃圾

Jump counter
睇你凌空幾耐
但唔使望住嚟玩 唔影響你操作

琴日試過一次

機率近乎0.00001%

一路以為d車能力有分別,而家先知係個角色先有分別

估唔到咁多巴打玩古惑狼賽車
有D技巧都係近排先識

拎到Hovercraft 即刻online 屠人

有無人玩過一隻ps2 古惑狼game 有賽車（可以兩架車合體）又同時有動作食蘋果

原來以前冇同排名

同其他車有乜分別

幾時有pc版？

點解我每次過彎都咁唔自然？
有冇唔岩聽既說話聽下？

我睇片人地漂完加速一刻可以立即正方向，
我加速係錯方向
漂左仲慢

咪咁核突啦走嚟呃views

第一次玩hard
拎到第4名

mario，sonic，古惑狼賽車邊隻最好玩？

可惜pc原人冇出賽車

我未挑戰hard
Medium都好考玩家

成島巴打
你最常用邊個角色

d電腦真係好顛

古惑狼 個妹

連登無pm功能我點比片樓主
都無人禁 邊有views
敏感到

CoCo

加速x3 除左睇時機，亦唔可以用得太密

我就用開Pura、Ripper Roo
呢兩個角色好得意

點先可以漂移完立即正向加速？

我只係鍾意古惑狼賽車
講到專家，我一定唔係

只將自己識的同想表達的
同大家share

FYI
之前有巴打提過

我而家仲掌握緊

唔引用條片，樓主
有冇技術教學片
除左跳起按r2 我唔知仲有咩技巧

條bar越後按l1加越多速
第2次按r1

r1 l1 互按
第3次加最多速

扭彎或飄移
唔好去太盡
如果唔係會跣軚

想問特別版同普通版差啲咩
應該今日入手

你係指PS4定switch？

PS4同switch有內容分別咩

PS4版有
99年版古惑狼角色人設同
獨家賽道Retro Stadium

有時扭太扭太盡 快撞牆 / 飛落街
㩒反方向 + 狂㩒r2 跳起幾次
有機會扭返正條太
好彩仲會有得boost

我喺Hot Air Skyway 最尾個彎都會咁做

有 但係操作差咗唔少

合咗體基本上轉唔到彎

玩親一定死都要揸槍 揸車炒到傻

有咩
復古人設係咩
唔係都係Crash Tiny嗰堆
係咪我未連online少好多嘢

官網話ps4版有retro character

有條賽道U字彎應該點過

你係咪玩緊Slide Coliseum

Switch冇架咩

冇呀
官網好強調係PS4 exclusive

下咁switch有咩角

睇人玩好似好輕鬆
自己就....

冇ga

我買switch版，因為價格合理
都係因為可以隨身攜帶，幾時玩都得

Pura唔係都有咩
都係99年有嘅角

我之前話過
如果將難度定10分為滿分，Slide coliseum 一定有9.5分

我指係99年版的角色畫風
PS4都可以用到99年版的畫風或新版畫風

PS4可以比玩家回味99年版的人物畫風

係咪adventure 要撳classic mode

應該係skin

賽道都有skin

佢話Retro 應該只限三個角色

Adventure mode揀classic, 但你冇得中途換角換車設定

你唔係講緊角色咩？
99年人物畫風係skin

Retro track係額外多一條賽道

PS4版有
獨家賽道Retro Stadium

有架咩

你覺唔覺呢條賽道玩9大家

FYI, PS4獨家賽道

原來就係Turbo Track
以為有得玩以前啲痴線shortcut

官網話7月有新賽道Twilight Tour

FYI

毛都係用死coco喎

我，自膠

有

好似ps 版有起格版古惑狼skin

買邊個版
PS4/Xbox One/Switch?

琴日買左NS版 258

你有無玩2017隻古惑狼

有，但太難玩

Online racing嘅金幣係咪少咗

佢一時時
有時排第三有250金幣
但有時第一就得60金幣

我都唔太明佢個系統

買左 但太耐冇玩好唔慣

Ps4. 冇其他機

今日買完架車後，玩親都得幾十個

故事模式開始未?

簡單又太簡單 Norma又太難

主要同另一半玩。故事模式玩咗少少，後尾要拎野都難

你玩normal mode?

我同大班人玩分得好似會多D
你多數一局幾多個online players 玩

雖然隻game叫古惑狼賽車，但我好少用主角古惑狼
最主要用Pura、Ripper Roo

我鍾意用博士

三個又係咁，八個又係咁

炸彈人賽袋鼠 神作, 勁好玩

兩個都好玩
賽兔一有左黑兔就太屈

咁似系統bug
可以download 最新出個update 睇下有冇改善

04巴打故事模式玩到邊?

Hot Air Skyway而家先叫控制到，點喺推進板跳右面而唔飛出街
不過呢度都好蝦人玩

開波玩左頭三關normal唔對路，轉戰easy, 過左4個area, 條龍/鹽蛇boss關玩左三次先贏到 而家返去第一個area玩ctr, 拎水晶，計時賽唔甩尾爆速，正常咁玩唔撞野係好難過到，只拎到一條鎖匙，係咪應該過哂主線關拎哂獎杯先？

我就玩曬一個Area，拎曬所有野先去第二個Area。確保除final boss以外的所有關都拎曬野先去打Final boss

我咁玩lo

我都打算咁，但限時賽唔識甩尾真係好難贏

第一Area Crash Cove 拎CTR真係

拎晒全部箱有bonus減時間

但要全部箱都拎到係好難

橋上面個T字我諗左好耐都唔知點上，要睇youtube d人玩

醒目，呢關又係玩L死大家

第一Area boss Ripper Roo
我記得99版佢會係咁向後掟TNT，今次反而冇

第三關boss嚟

係咪變左條龍？綠箱炸彈係佢丢

第一Area boss黎

咪冇掟

99年版佢有放TNT
今次冇

下 有喎 定係得Hard有

冇玩HardHard Mode故事模式玩殘大家，Easy算

咁Easy真係冇

冇見佢放TNT

你啱啱喺佢前面見唔到咋話

玩嗰時, 冇TNT放

easy應該可以甩到個bosw勁遠，所以見唔到？

想問官網買308
但我見有D店258-268有交易
有咩分別？

分別在唔駛插碟

實體碟平過online store?

30秒內完成賽道，加上所有Time Box拎曬兼拎埋Plantium Relic，真心佩服

好多時都係咁
除非store 減價

gameparadise 呢間信得過嗎？

04巴打
其實CTR關唔算難
Crystal Race你覺得點

而家都覺CTR唔算難，因為拎key仲難，我玩mystery cave 玩左十次都有
crystal我只係贏過一次，其他未試過，印象中都玩左四五次先過到

Crystal Race真係玩到個人勁唔耐煩
次次都爭少少，贏都係勉強差幾秒險勝

拎CTR關，係難在Crash Cove
Btw故事玩到盃賽未?

兩次臨到終點都俾人射

白金難拎到
要跑贏啲鬼影 係要熟哂啲shortcut仲要無miss
想挑戰下

童年回憶 我記得好多捷徑

故事模式玩到城堡

邊關比人射

想問Easy既電腦道具有冇orb同鐘

好似都有

你地用咩角色?

555果堆
感覺上多一格能力賺d

Pura、Ripper Roo

好懷念
今次竟然可以用外星人boss

Coco
Pura D 皮膚好靚 有時會用佢

Pura 得意又可愛，扭彎車手一流

玩到礦場，發現唔撚對路，玩返easy重鍊

幾個故事玩medium都玩到淆底

條路勁窄，成日比人連射幾個火箭炮，由第一跌到第尾

放藥水喺推進板先最衰成日飛出街

唔連線的話 一部機最多幾人玩？雙打 定 單機？

冇野了最多3個人

難玩左好撚多

以前都有 要拎

Medium打ctr關難打到仆街
有d位要飛落街先拎到

係咪Papu’s Pyramid?

故事模式玩到邊?

故事模式玩曬，progress 100%

你玩easy?

係呀
只係故事玩Easy
其他玩medium

有101架喎

點樣101%?

你清晒啲關有冇去打多次oxide
定係medium開始先有

101 要 relic 全金以上

咁就好難

medium 有放紅TNT

dragon's mine都係

打完第三關boss打到心很累

Dragon’s mine唔難

點解呀?

第三關冇乜容易帶出嘅位

成日開turbo撞柱

撞柱我都試過
呢關好考飄移技術

同埋個彎好難轉

唔好唔記得Slide Coliseum 個彎都

屌你hard難撚到 完全贏唔到
明明細個爆晒機

YouTube都有人話過Hard好難玩
Medium比較好

用Pura, Ripper Roo呢d扭彎強的車手
可能會好d

medium已經好辛苦
好難第一名

用coco轉向低，玩到好似hard咁，仲有條捷徑唔食道具好難過

我發現左件事，可以向後碌炸彈撞火箭炮，有成就解

故事玩到3x% ja

我而家medium卡crystal race，真係唔係路，玩easy 多10秒行

卡左喺medium嘅hot air sky
有冇巴打可以指教下我

Adventure mode

各位巴絲，隻驚好唔好玩？

緊係好玩，童年回憶黎

Crystal Race講起火都黎
有d關要拎曬，根本好勉強先做到

我童年淨係玩過古惑狼原版，唔知行情

我只係玩左99版CTR, PS2 CTR無玩
所以今次玩重製，PS2賽道當新咁玩，原來都唔簡單

睇落幾正咁，同埋當年古惑狼行行跳跳過關嗰隻太經典

回憶童年係ok嘅未玩過可以一試

俾啲報導你睇下啱唔啱玩啦
KINGO -
mirrormedia -

影片介紹:
KINGO -

gnn -

但我童年未玩過

PS4有重製，我都罕有地再買多次

啲AI好人性化，中左TNT會撞過黎同我一齊爆，差啲出事

咁依家要玩下喇

好唔好玩過超音鼠賽車？

無得咁比，超音鼠賽車好著重Team play

Btw 日版超音鼠賽車有得聽風見隼人日版把聲，用Sonic時好似用緊隼人咁，呢樣已加分

聽講好難玩,不

佢正在啲公仔好特別，好有風格

細個無玩過 而家買左玩緊
但我覺得隻game唔岩新手玩
雖然好似係隻party game
唔可以做到Mario kart咁朋友黎一齊玩
佢太著重甩尾加速 新手會係咁比人虐好撚無癮

我條女玩左兩鋪就收皮嗌悶

叫佢玩Easy

我聽講古惑狼行行跳跳果隻太難

你地係咪講Crash Bash呢隻合家歡game
呢隻我細個都有玩，有d mini game玩得好過癮

不過都係CTR好玩d

我想問呢隻

係幾難玩
我都卡到無癮停左係度

呢隻我都有Switch版
好難玩

我鍾意CTR多D

打埋relic race嗰啲？

咁應該真係好玩，switch ok嗎？

以前D隱藏角色應該全部要課

Switch 方便拎出街玩，耐玩度非常高

掂

呢隻正，雖然後尾爆機係因為唔服氣，細個到爆機依家竟然爆唔到

其實佢個難度都可以set易少少，hard真係屌你老味啲npc中完道具可以唔扣速

痴撚線，rocky road個crystal race頂盡都係拎得17個，玩左十鳩幾次都過唔到

1分20秒真係拎唔曬

我最近先上網搵返舊game 見到呢隻2000年版

搭單問下，有無人記得以前電腦有隻game 2003-2010內 有隻係第三人稱car combat game，係一個地圖，你俯視視角，然後d車仔係類似hot wheels咁既款 鬥撞 。
無鬥快排名次咁

形容得麻麻地 好耐以前同學屋企玩過

同埋唔知有無人記得 stunt gp 細個玩好正

我已經玩easy都係拎唔哂，係咪唔拎哂冇得解鎖新關？開始少少掌握到甩尾爆速，但只限有彎先間唔中出到一兩次，我上網見 d人直路都可以爆

我都係有一次勉強差幾秒險勝

最憎Crystal Race

仲有炸彈人同陸行鳥

一個crystal race都過唔到

最乞人憎就係有綠箱喺水晶隔離，埋到去有時要收油，時間唔夠用，水晶係咪一定要拎先解到新關？定係ctr coin同鎖匙已經夠？

有啲要硬食，收油有時仲慢過中綠箱

個設計就係要令玩家喺艱鉅條件下都能完成

咁又慘d

剛剛玩papu pyramid鎖匙關，打左成粒鐘終於過到

04巴打係咪唔夠時間拎Box買時間

有時貪心走捷徑早跳跌落街，有時俾食人花食，尤其是臨尾跳完急轉右果個位，一係撞牆一係就俾花食

食人花
推進板跳下拎box又好考技巧

而家玩緊slide coliseum, 時間差成30秒，一定要狂用甩尾先過到？有時太刻意chok到剷上草地，都唔知有咩意義

終於玩呢關
超考飄移同適當加速x3技術

故事模式拎左15個金杯

玩rocky road crystal race玩撚左50次都有，好嬲 食飯先！

個捷徑好似難跳過以前

玩Single race, Medium玩Slide Coliseum終於拎返次第一

呢關我都玩到有D火贏到，都真係好勉強咁贏

Turbo Track你地覺得呢條賽道難喺邊?

試過一次拎到19個，搵唔到最尾果個真心

我覺得同以前分別好大
如果為左懷舊就唔建議買
以新game角度睇
佢比孖車8難好多
冇咁適合新手

點解我d coin 塞死係同一個數玩咩match都賺唔到

有冇人想開下private match玩返幾場友誼賽？

三連u turn

Turbo Track其實唔算難
扭彎位可以接受

痴孖根，連中5次時鐘，3次電磁球，由第1跌去第8

metoo

請問古惑狼定超音鼠賽車容易玩啲
利：技術麻麻 已有馬車

唔好買sonic race
真心係一隻垃圾

屌好on9 咁多bug

頭先飃移緊比神奇力量扣速

賽道 車 角色 同玩落都係mk8好啲同爽啲
不過都絕對好過垃圾sonic

見上面有人排超音鼠高過孖車幾ON9先寫得出

呢下真心次次都係差少少就夠鐘

有無人知L1飄到咩位按咩制會爆氣加速？

你玩邊條賽道?

出黑煙禁R1

反MK反上腦

實驗室

不過我幾肯定呢隻好玩過孖車，孖車啲人避開200cc唔玩

出黑煙果陣禁r1

爆左主線，但crystal ctr未玩哂

終於過到rocky road crystal

N GIN LAB? 呢關唔難

玩左幾耐

我諗前前後後都6-70鋪

玩crystal race最緊要摸清條路線，rocky road之後下一個area玩遺跡果關反而仲易少少

咁有恆心

係玩online偷極限位果陣中道具

咁都有唔少開頭開得唔順，直接restart, 計埋都有6-70鋪

同個boss比賽佢係咁碌炸彈好難避

我好鐘意玩boss關，炸鳩佢，睇佢踩返自己d 箱好爽

啲boss一甩左佢之後係咁放TNT係加速位炸9佢真係好有滿足感

70鋪

遺跡易呀

成島巴打 其實最近出的賽車game 都勾返起條癮睇返Cyber Formula

04巴打應該都好憎Crystal Race

講起電磁球 今次冇以前咁強

係，有幾會甩到，唔係必中

今次終於都試第一次雙冠軍

頭文字D呢?

頭文字D反而冇

巴打有冇Single Race玩Hard

玩過一次
拎第4

hard一失誤一次唔洗追

守護神非常有用
拎到時記住留住佢
等最後一圈下半部份就拎黎用

最後一圈要留道具，三連火箭炮同防護力場都幾有用

個shield成日手多揀道具果陣射左出去

諗緊買唔買 com唔com玩

耐玩呀 switch版價格合理

比人超前先射，反應夠快係必中

防護力場亦可用作「近身」戰

滿fruits係殺晒喎...

冇話特別憎，係過好多次都卡關有 d燥
而家應該到slide coliseum

有啲人唔識用，冇fruit可以甩

Slide Coliseum玩熟未?

做乜喺度留親言講隻game都有負評

不過巴打玩70次Rocky Road
真心佩服

Hard真係好多大師級對手，真係玩熟Medium先玩Hard

mario kart易玩好多

廢呀嘛同埋過唔到條氣唔順，唔係鋪鋪玩哂，個頭開得唔順既我直接restart, slide又唔知要玩幾多次了

Slide Coliseum同Turbo Track衣家Medium Single Race拎第一唔難

所以依隻真係唔算party game

adventure玩時間都好難，巴打unlock哂d角色未？

有26個角色 而家unlock剩10個

有啲要比遊戲幣果啲冇買到

如果8個fd都識玩會好party game,但有一人比人虐到pk果陣條友真係會棄game

想問呢隻game適唔適合買黎同女朋友玩？

你覺得條女識用甩尾就買啦

以前PS版都有同人對戰
但PS版無重製版咁難玩

Time Trial有d賽道擺放的Box
真係好考人去拎

其實甩尾嘅話manu有教，不過真係易學難精

tiger temple個R要點拎

係秘道，要留道具炸開道門

用邊個道貝

火箭炮廢左好多 成日唔中

炸彈/火箭都得，ctr搵唔到字都可以上youtube睇人玩

係 係正前面都可以射咩

要隔一段距離先中

總之可以向前射嘅道具（包括防護罩）/阿姑阿姑

以前追幾條街

反而守護神今次好用左

個Grand Prix咩黎
好似幾正 應該會多啲人online

四個唔難搵

typo呢個

就算拎曬十個桃都冇乜用

不過佢個online有啲on9,打到某個次數有錢賺

時間耐左 以前短d

炸彈命中率高左少少
飛彈命中率反而低左
守護神比以前變強左

我幾肯定三樣都冇乜分別

而家加速x3識點用
但要加速至Perfect真係好考人

用舊版

巴打有咩心得？睇個計易d定係睇架車噴煙好？

右下角有個計睇加速 Good, Perfect同Fail

我每次 加速x3
只係good就黎第二次加速，第二次一樣加速至good就第三次加速Good，因為唔想Fail

Perfect好考人

我比較鐘意睇噴煙，有時顧住睇個表會炒車

D仆街crystal可唔可以再幼d
係正隔離都可以食唔到

無耐性玩crystal, 次次都睇住youtube過就算

Crystal Race
玩9人

各位仲有心情打情

對唔住囉

香港的下一代係未來社會棟樑
見到下一代受傷害，包括情感上、肉體上、言語上，我都好嬲

只能將憤怒宣洩在賽車上，把不快盡訴
亦會同時關注近期的動態

外國撚深表遺憾同難過

有錢真係要搬走，大學自求多福

大家，自膠

有冇人覺得adventure 個地圖好煩 成日去唔到想去既下一個版圖

終於100%

之前見人100%冇hovercraft

係咪嗰架太空車? 我拎到wo

要砍掉重練先有

冇特別去睇

沙灘可以連去雪地

你用開邊個角色?

點開假古惑狼

鑽石盃賽贏曬就得

文學巴打 PS2賽道你覺得邊條好難玩

但個d關我無得入既

dlc有橋跑道 想問係咪全新？
萬里長城跑道不是夢

成島巴打 你要去返d賽道玩CTR RACE拎幣 儲夠就可以玩鑽石盃

原來係咁
唔該哂

CTR RACE還可以
只需要留意Crash Cove

係，啲人話如果skip第一次打最終boss，攞曬relic同gem先打會skip去101%之後冇hovercraft

之前講過，CTR有更新，加左新賽道叫Twilight Tour

你開哂所有角色?

同時多左Grand Prix Nitro Tour
根據佢的條件，做好有Nitro Points作Reward

呢關我特別用Tiny玩CTR RACE

你係咪指呢個?

而加更新左角色至31個 所以unlock剩15個角色

想問adventure揀左medium係咪無得改嫁啦

難度無得改

玩得好辛苦

新賽道唔難玩，巴打可以一戰

得罪講句 啲bug真係多咗少少

ps2真心唔熟
爆咗機 就冇乜點玩
唔同ps1

有冇人拎到101%
我而家9x%, 聽講要玩限時賽拎金鎖匙先有101%, 我拎藍色已經好勉強

想開哂d野係咪要好耐時間

玩哂咁多版既crystals先開到purple gem cup

冇打算去拎101%
何必虐待自己
Adventure 都係玩Easy
(不過easy比賽真係好Easy 好無聊）

Medium太難
Easy太易
隻game其實可以tune下個難度

我都唔打算101%, adventure easy mode真係易得濟，我相信爆完100% 再玩medium應該駕馭到，但100%係咪拎唔哂d人？

Relic Platinum 個paint job好靚
重有N. Oxide Skin

最難果個Dr Nefarious 要贏哂佢既Ghost time trial
應該唔關adventure事

100%夠unlock所有普通人

打完adventure打online算啦
Adventure賺得好少coin 好唔抵

懸浮架野點拎?

巴打你指呢個?
打final boss前 所有賽道的CTR幣、Relic、冠軍及鑽石盃全部野拎曬

確保打final boss之前做曬100%先打final boss

有冇巴打玩左呢條賽道? 有的就講下賽後感

100%

我見有人跳左，之後101%都攞唔到

N.oxide真係不了

真係為童年而玩

想佢online加rank
成日配d痴線勁人過黎
次次都快成30秒
我想打下機姐

crash cove拎T個位好難跳上去

04巴打之前都有過呢關

行個氹再彈上去，睇人地d片參考下其實唔算難，只係冇諗過咁前既關就咁tricky, 令我以為之後既ctr都好難搵，玩落就發現水晶同鎖匙仲煩

CTR算最易果part
不過crash cove個T係幾難跳

Crystal Race最難真係Rocky Road

一時得一時又唔得

巴打有冇update隻game玩新賽道

DLC黎架？駛唔駛錢？

我switch都係update隻game就有

唔洗試下update

多左Grand Prix Nitro Tour真係唔同左

巴打你係咪話CTR RACE? 你要所有賽道拎冠後先拎CTR幣，儲夠就玩鑽石盃

最唔穩定個shortcut位係水渠關，成日一時得一時唔得

有時online都係爭第二

果個真係難

而家綠色果d reward 一鋪有幾多？
我係咁包尾

我次次爭尾二

請問個漂移系統係咪古惑狼賽車首創?
mario kart 都係抄佢?

Shortcut 黎講
位置都幾蝦人

巴打係咪update左隻game? 隻game個tour，每個條件有顯示reward有幾多

邊度睇條件

Game主頁最下面有個叫Grand Prix，㩒入去就有條bar，最下面就係條件

卡Dtagon mines...

卡喺CTR定Relic?

外星人boss個關個R好難掂到

其實唔太難掂到

學04巴打咁，上YouTube幫你

淨係一次要用埋道具先得

有 d字係焗你跌街先拎到，所以玩easy就最好，頭兩圈主要拎字，最後可以只用半個圈黎追上第一

終於拎到第一個Platinum Relic，真係好難拎

做乜無啦啦有tv

點樣易d拎

試下推進器用飄移或用速度快的角色

速度快即係speed滿哂個d?

其實角色個3項能力高低大唔大分別,用落好似冇乜分別

Yes 試下

PS4係唔係無人玩online

online要等一段時間先配對到

卡boss?

過左
有無金手指個類開哂所有野嫁

白金要打咩杯？

好難drift到
玩慣mk8呢家要再熟練

海灘賽道個T係上面條橋
點囉？
仲有火焰賽道搵極都搵唔到C

上youtube睇下

今次重製的古惑狼賽車，10分為滿分，我比9分；
首先game做到刺激緊張的氛圍；
Medium 同Hard 要拎冠軍係比以前難，對手實力比99版增強左好多，所以更加要練得熟；
賽道雖然舊，但今次亦有全新賽道，加上設計唔會hea

扣分在全新賽道太少，遊戲難度反差太大

我玩古惑狼賽車玩的時間，仲耐過sonic同mario

當然，Sonic, mario當然都有其優點，都有我喜歡的角色

飄移系統，我覺得古惑狼比mario更花技巧
加速x3，我都練左好耐，先識好好利用

淨係time trial 個save corrupt 先扣五分啦
害死幾多人

Save corrupt? 點解
Switch唔太覺有

DO NOT FINISH TIME TRIALS

難扭過孖車好多又無食氣流

以前ps年代我都有玩過古惑狼賽車，但只係去fd屋企玩幾鋪，今次我當新game玩都得，孖車都有玩，但sonic就真係未玩過

我覺得古惑狼個加速x3幾特別

孖車同sonic switch先第一次玩
古惑狼99版有玩，所以印象特別深

接觸得最多既都係孖車，各有各好玩，除了賽車，之前復刻既古惑狼1-3集都好正，童年回憶返哂黎

古惑狼1-3太難玩
都係鍾意賽車多d

係，都打左好耐先爆哂機，但冇刻意拎水晶同寶石，過哂主線就算

CTR拎到Platinum Relic未?

1最難 2 3 幾易的

未，昨晚冇玩到，好似仲差兩場鎖匙關未過，slide同 turbo兩場都未打，呢兩關係咪好地獄

我呢個都搞左好耐先拎到

玩呢個需要更多的恆心同持久力

咁仆街啦，我又唔知要卡幾耐

孖車太慢，不了

孖車賽道唔夠刺激

3已經好易

Platinum Relic比Crystal Race，更需要無比的時間、耐性同心機

100%駛唔駛打platinum?

真，1係最難，因為跳冇花式

3有火箭炮用，可以食啲難跳嘅箱

咁多賽道，而家最憎呢個

要，因為可以儲分拎新角色同新車

好似fix左

反而我攞曬啲寶石，冇打relic,見到the high road已經唔想打relic

但係新的Nitro Tour靠玩relic儲分

我指古惑狼三部曲

搞錯左

隻game有冇split screen 雙打？
利申：Ps4

我記得可以單機4打

睇到人地有咩道具

咁係咁架啦
買4部電視囉

100%邊駛platinum relic呀

Sorry我打錯
Platinum可以選擇唔玩，但Platinum Relic幫助儲分拎新角色、新車

幫助儲分嗰part可摸耳講多啲

玉面巴打，FYI

Platinum Relic係其中一個可以儲分的條件
當然仲有其他條件，只要跟住玩就可以

PS版對戰都係咁

就係見佢加速飛上橋
我點都飛唔到
定有捷徑

個水潭最後其實有野突起 果陣先禁跳 就上到去舊石度
果陣先去條橋

巴打點囉
我睇片見人加速飛上去
但自己試唔到

試下飄移加速x3後，喺跳板跳完再喺水中的彈弓飛上去

終於得了
真係痴線

飄移加速x3會唔會仲難
我終於贏左slide coliseum同贏埋最後水晶賽，但都係唔識點加速x3, 只係逐下黎，揀岩位先甩

仲係唔可以連線上網玩

點解？

一直都話fail connect

咩機？
Ps4依邊無問題啊

仲等我盲中中咁玩

仲以為玩relics會有額外分 即係其中有challenge係同relics race有關

飄移加速x3唔難，但好考技巧

我都係咁樣去拎

100%個架野同其他車用起上黎有咩唔同

冇車軩，感覺好似快左

文學巴打 你覺得PS4呢條獨家賽道Retro Stadium有乜特別

有冇人要 code未用

230

屌 點解online無cup架

冇乜特別
咪舊版外觀

冇得睇車胎發光黎飄移

我都係

覺唔覺古惑狼load game耐左d

都係但仍可接受

進度如何?

清左幾關CTR

CTR RACE?

加速x3而家用得慣唔慣?

Ps4都覺得耐
你switch竟然可以接受

SWITCH都要等，但未去到等得唔耐煩

鋪鋪都等
開波仲要等人睇賽道

變到好易用

可以教下我嗎？我次次都係爆得一野

purple,blue,red gem cup要點開?

儲CTR幣，拎CTR幣其中係CTR RACE同CRYSTAL RACE，儲夠就玩得鑽石盃

CRYSTAL我次次都過唔到

係rocky road果關難到仆街，其他都可接受，唔好下下鳩衝撞牆撞炸彈

04巴打，FYI
我用Switch，轉彎飄移時，其中一邊就㩒實L1/R1，另一邊等個計去Perfect或盡頭時㩒L1/R1，重覆做最盡三次

呢個好考個技巧

thanks! 我係唔識點連續做三次，即係架車爆緊果陣再甩尾再㩒？

㩒實L1/R1，過左就Fail；Fail後繼續加速就最多2次

睇YouTube

搞掂左兩個鑽石盃

即係寧願慢d但唔撞野?

一路都唔好鬆R2，睇住條bar禁3次R1

仲有冇巴打係玩唔到online版？

個T究竟點跳到上去

我過到但都唔係好明點彈上去

水tum最後有ramp彈一彈果陣禁跳

而家進度如何?

之後無玩
好心急想開哂所有野

有啲skin係N. Oxide Edition 限定

次次第四

玩Hard?

一開始玩某d npc係快d既同一條直路好快比人過

想問呢隻game既故事模式，係咪唔包第2集既故事模式，即係只係有第2集既賽道玩?

係呀，故事模式得99年PS版

我當呢隻game係半隻新game玩，因為有PS2賽道係從未玩過，而今次亦有全新賽道玩，所以呢隻game誠意十足

04巴打，而家做唔做到加速x3

文學巴打
你覺得Retro Crash點

幾好呀
不過balanced character都係弱啲
唔明點解得3隻retro
應該要全部ps1角啦

今個月更新的全新賽道如何?

可以Retro Pura就最好

RELIC RACE我無拎哂32個箱都拎到藍色鎖既?

點解我想揀fake crash但揀唔到，明明已經unlock左，但唔俾我confirm出返去，有冇巴打都係咁

我睇完人先知有第二條shortcut

時間內過到就pass 藍色

好撚難玩
贏左2個盃

爆曬箱獎勵係總時間減十秒 減完仍快唔過要求 照樣唔計成功挑戰

玩咩關儲錢快？終於100%了

上網打

單機有冇建議關卡？屋企上網較慢

點樣先100%

打哂主線，贏哂所有ctr, 水晶，鎖匙關，藍色鎖匙就夠了，最尾贏多次oxide就有100%

原來係咁，咁都可惜啊，冇第2集故事模式玩

最高金幣基數就tiny arena / electron avenue
不過online頭半個鐘有金幣乘五 而家週末額外乘二 單機真心有乜效率

冇*

玩左兩日就有d悶
唔明點解細個可以係咁煲都唔厭
都係攞黎珍藏了

要隔日玩先耐玩

黎緊八月有新賽道更新
等官方網站再公布

有咁的事
04巴打有冇用企鵝

只係aventure mode係咁，其他又冇事
企鵝係新角色？

唔係
其實99版都有Penta Penguin

計埋有31個角色揀

就係想知點先快d儲到coin換哂 d角色

更新左有解任mode，裡面有啲要online battle

有冇巴打online一齊打？

開tg group?

69%

啱買左

買PS4版定SWITCH?

梗係ps4 la

個個都PS4我覺得SWITCH方便D

係咪死左online server
定係新手入唔到

買game 個code 點解入唔到

Switch eshop試下轉country

點樣先online

Menu禁online

新手唔會入唔到

Reddit唔覺有人講壞server

仆街 就係想玩online
點解我會入唔到

巴打差乜未玩? 係咪喺CRYSTAL RACE卡住?

用easy拎100%, 除左rocky road都唔算好難，拎完100% 玩medium, 雖然未必鋪鋪第一，但感覺自己技術好左，同cpu有得鬥下幾好玩，hard就真係未試過

故事玩Medium

部PS4未連Wifi？
未交PSN會費？
屋企無交上網費？
屋企上網打柴？

等我靈活運用x3 爆速先啦，而家都未掌握到，呢幾日都冇玩，有咩單機關儲coin快？

每日
Single Race冠軍
玩Time Trial

佢賺的主要靠Online

Slide Coliseum 而家玩成點
新賽道設計如何

每日
Single Race冠軍 一次
玩Time Trial一次

每日玩緊芒亨fifa

crystal過左4關
之後去拎左fake crash

扲左隻企鵝未?

slide玩easy過到了，所以才有100%
新賽道未玩哂，而家覺得medium幾好玩，有挑戰性得黎唔太難

而家SINGLE RACE試玩HARD，最多得第三
可能都係靠Medium 練返黎

04巴打加油練好加速x3

賣驚 $210無code 西鐵線

咁快爆機

唔啱玩
又要用電話放wifi先玩到online

剛學左飄移加速，加速x3又係點出？

巴打，FYI
我用Switch，轉彎飄移時，其中一邊就㩒實L1/R1，另一邊等個計去Perfect或盡頭時㩒L1/R1，重覆做最盡三次

呢個好考技巧

做到乘三唔難 連續power slide維持reserve先大壓力 尤其出緊USF嗰陣

上網打 人哋做到 你做唔到 畀你半個圈優勢 十秒內就可以冇曬

嘩 聽落都難 會試試
謝謝

巴打進度如何?

未收工只過左頭3關既單機normal

Medium 都唔容易如果之前無玩過99版古惑狼賽車，你可能會覺得難玩

放2舊 無曲 屯門至南昌西鐵

而家試緊連續加速x3，做就係做到，但真係好鬼難

覺唔覺deep sea driving隻野好嚇人

到時買左switch lite應該轉返去玩mario kart 8

唔算

出x3好爽呢隻game既好玩之處，好有速度感
我有玩99年版呀

其實加速x3我都係今次重製版先識用
但我都有玩99年版

而家仲試緊連續用加速x3，好考人
Time Trial 唔易玩，好考技巧

我都係今集先識細個果d唔識學呢d
我其他mode仲未試玩，但今次係咁x3已妹爽
隻game已值回票價

我都覺加速x3好爽
玩PS4/SWITCH/XBOX?
8月會有新賽道，等官網更新

我玩Ps4呀

玩左Slide Coliseum未?

Ps4 have tg group?今晚想買

我覺得今次電磁球同飛彈弱左
炸彈命中反而高少少
守護神拎黎做皇牌，喺最後一圈用黎爆seed

保護罩亦可隨時用作近戰，但一定食十粒桃後先好用

停止時間好似都渣左，之前好似真係其他野郁唔到？太耐唔太記得

守護神用的時間耐過99版；時間靜止冇乜大分別，但當對手去推進板飛的時候就

今集我先識甩TNT，99版的時候，我係唔識。
TNT可以留到將被飛彈或炸彈擊中時，當防護盾咁用

今集飛彈比炸彈更弱

點樣甩TNT？
TNT可以留到將被飛彈或炸彈擊中時，當防護盾咁用《---好好用

限時賽 or收賽石
難度會影響時間限制嗎？

TNT用到
TNT用法，好似mk8蕉皮擋龜殻咁，避免迎來的飛彈或炸彈撃中

甩TNT，只要一齊L1 R1 加狂跳就可以

你指故事模式?

呢個真係唔清楚故事只玩Easy

返去試下

除左TNT, 藥水都可以擋炸彈同飛彈

藥水有時會向後掉，有時會向前掉？
係咪我禁左D 乜制？

會

利申Crystal challenge打hard打到狗咁
打easy一次過

有無人教下我點樣加速 唔識出

我就禁R1＋左/右（禁實），再等右下D Bar就到最盡時禁L1加速（R1唔可以放，要一路禁實）

掉轉㩒都得 長按L1 㩒R1加速

Crystal Race真心難玩
Rocky Road Easy已經難玩到

電磁球好撚慢

拎第一果個次次都快30秒 個波根本追唔到佢

因為個個場都藍火

Ching 知點解嗎？
藥水有時會向後掉，有時會向前掉？
係咪我禁左D 乜制

妖 最後果關偷步既

藥水向後掉 應該無㩒L1/R1
好似就咁放TNT咁

謝謝解答

長按先會向前掉

唔係推菇控制嘅咩 仲有呢招

係囉 我以為要禁上制掉前

由出果日買到而家
尋日個patch終於fix左可以online玩到

想問巴打可唔可以教我拎hard mode同time trial beat nitro oxide 獎盃

x3加速都好差幾秒

有冇巴打unlock左 N.Tropy? 唔明點樣喺time trial mode贏佢？佢都冇同我玩

先就咁渣一次 時間ok 佢會話n tropy opened 跟著就可以揀佢嚟挑戰

N Tropy難拎
你要Time Trial排第一後，再同N Tropy影子鬥快

不過你要好熟加速x3同瓢移先好去挑戰

尋日打咗4個鐘 終於拎到 其實唔難

睇人打nitrous oxide條路線 儘量跟 但係唔洗太執著要100%完美重現路線 畢竟n tropy要求低啲 一條試兩三次倒 已經ok

不過真係要好熟加速x3同飄移
呢兩個好重要

咁就死得，上網睇唔明點解d 人直路都可以爆到，搵coco park黎練下先

練習就搵Tiny Arena la，呢個場最適合練加速x3同飄移

好，巴打unlock哂 d角色未？

你用開咩角
turning角同balanced角行直路係好難爆

其他車要點開?

現時為止，差10個就unlock曬

我鐘意用dr cortex, 有時鐘意用癲癲地既兔仔

Pit stop買

巴打識貨，我第二喜歡的車手

RIPPER ROO

唔識用速度型既人，balance type我用得好d, 呢隻game如果唔只限角色能力，唔同車有唔同性能既話應該比孖車更全面更吸引人玩，只裝飾架車比較單調左d

KART SETS我無得開既

如果每個角色都唔同 每架車都唔同
Online大概會全部人一樣角色一樣車

白金好有挑戰性
圈速慢慢練一秒一秒咁快
個感覺好爽

有無人知?

你玩緊Platinum Relic？

下出左啦？

唔係啊，白金指白金獎盃
而家time trial 過ghost時間
有啲玩好耐先過，有排練
一日玩一兩個賽道算

Time Trial贏Ghost唔簡單
我認為練熟先好挑戰

Tiny Arena都係勉強過到N Tropy時間
唔容易

企鵝都好用，第三喜歡的車手

係啊，同埋玩一陣就手攰
要休息陣

企鵝？點拎架？

YouTube有教學

影張相睇下 我唔係好明

其實我都唔係好知Kart set有乜用
係咪遲啲會整畀玩家整好成set車唔使每次換又轉車轉車軚又轉色...

可以set到架車會快少少

而家唔係淨係得retro kart set?

有d車軚或車左下角有加x%, 用左係快左

死開啦傻仔

嗰個唔係完成challenge多啲分咋咩？

但用左架車感覺快左少少

有cheat code
main menu
按實L1 + R1
再輸入 下 右 三角 下 左 三角 上

所以都算半公開的秘密

仲有無其他角色有得chok?

睇完我都唔係好明你講 kart set 個section喺邊

以為你指買嗰度

暫時只係知呢個

原來係cheat code, 以為打咩關會出

呢度

我冇呢個選項 係咪update過嚟？

你可能得PS4有？

我一直都有
淨係得八個基本角色嘅retro kart

個KART SETS禁入去係點嫁
我唔得

係咪就係懷舊車款

個Pit stop又係邊度嫁

係 但車軚、顏色冇得轉 Sticker都冇
我期待佢畀我自訂啲Kart set
等我唔使換車就乜都重新較

main menu

04巴打，Tiny Arena 除左可以用黎練車，賺的金幣都係唔錯

玩single race?

係呀
我玩幾次都有大約70左右的金幣

出咗就嚟一個月都有

點玩先有多d coins

有冇人玩超音鼠賽車？

單機純為coins嘅話 早排有人發現 thunder struck 可以用glitch跳咗半個圈 最快一分廿幾秒三個圈 56個coins

但未知最新個update有冇fix

可以chok無限道具

舊屎PS1玩8個圈 可以讓hard computer 一兩個圈
唔知有冇退步呢
Btw 未買 除咗啲車有得改外觀 仲有咩新野？

舊屎都係得七個圈

大家玩厭未

未
Time Trial未玩曬，加上賽車game每日玩幾條賽道儲grand Prix point就得
下個月亦會有全新賽道更新

巴打都係有玩99版
今次重製版，7月更新左，有一條全新賽道，亦有新角色

8月亦有新賽道更新，等官方公佈

想當年Final boss宇宙腦魔偷步都輸我幾條街

等睇清表演玩Hard lap Final Boss圈

故事mode得三個圈唔夠玩

你一次過到都話你勁

無記錯的話 last boss係難得無捷徑嘅地圖比拼真實力
雖然佢會偷步

舊版final boss最簡單嗰條shortcut都慳到10秒

係家呢件路冇shortcut

吉岡巴打鍾意用邊個角色?

當然係主角
Btw Hand Computer勁咗好撚多，同埋感覺難跳咗要啲時間適應

古惑狼賽車係咪第一隻有shortcut同飄移加速玩法既kart驚

係咪switch?

驚唔驚變老

唔難玩，用熟飄移同加速x3就夠可以試下Easy開始玩

原來有好撚多新賽道
Btw adventure簡咗classic mode係咪冇新賽道玩 哈哈

Adventure係PS版原裝故事，classic mode只係冇得換角

7月已有全新賽道更新，8月仲有，等官方

Switch睇準時機按B掣就可以

Push

[PS4/SWITCH/XBOX] 古惑狼賽車討論區

大家可以繼續去呢度留言